Echter, in de verwarring van de nevel, vond ik mezelf eindelijk te ver naar rechts, en bijgevolg moest proberen terug langs de rivier, aan de oever van losse stenen boven de modder en de inzet die haringen het tij te keren .
